吳幸美原來都識唱歌

姚子羚好波 ，有冇飲醉酒唱歌架

表妹靚抽

覺得佢唱成點？